一個人屋企打邊爐

應該買咩湯底？
已經買哂啲靚牛肉返來

水

出去打啦 唔洗攪咁多野

肯自己較嘅就買d味醂醬油魚汁去較個sukiyaki
懶嘅去aeon買d日本火鍋湯包

你鍾意咩湯底都得架

麻辣鴨血做湯底

豬骨？ 沙爹？

唔怕貴 可以去方榮記 沙爹湯底外賣$150

就咁清湯加大量蕃茄（最少三個）
牛肉夾住娃娃菜同蕃茄 點芝麻醬食
再淥個烏冬
一流

料靚真係可以用蒸餾水再教個靚豉油

好毒

清雞湯/牛湯
蕃茄 薯仔
蘿蔔 娃娃菜
豆腐 皮蛋 芫荽

一個湯底百五